﻿Koostöös peaks loogika olema selline

MIna teen näiteks ühes kontrolleris mingeid täiendusi
Ants (Saunamees) teeb teises kontrollewris täiendusi

mina sain ooma miski sammukese valmis ja teen sync - minu täiendus pushitakse
	ants pole veel lõpetand ja ma tema lisandust ei näe

ants lõptab oma lisanduse - teeb sync
	nüüd näeb tema minu lisandust ja tema lisandus läheb ka üles

ants hõikab mulle üle õue - ma teegin ka miskit
mina teen sünc - midagi üles ei laeta, aga tema lisandus tuleb mulle

JAMA TEKIB VAID SIIS, kui me korra käime sama asja kallal
	näiteks mõlemad mingi andmemudeli klassi torgime

	siis sünk käigus ühel tuleb lahendada vastuolu
	